成哥回歸警隊幫手搞亂香港

本身諗住做一哥，點個被迫退休
而家搞到社會亂哂
就搵番佢，仲唔搞多你一獲咩